點解冇人講中華民國雙十國慶?

係咪應該要支持下中華民國？

著便服慶祝

雙十國慶

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10月10日一齊慶祝國慶

整個大中華膠遊行囉
自由民主獻中華

依個就要慶祝

10月10日 國慶日

慶祝活動

希望有人搞

終於有人講

🇹🇼🇹🇼🇹🇼真正嘅中國國慶🇹🇼🇹🇼🇹🇼

🇹🇼🇹🇼

10 1 舉 台灣旗la 直頭

佢地真係民主啦今次

呢張真係要印出黎貼喺連儂牆度